劉備死得好冤枉，當年整三峽蜀壩，已經可以滅吳國

長沙 江陵 江夏 柴桑 盧江 建業 吳 會稽

全滅

牛B

可惜落後左1800年

關羽水淹七軍冇聽過？

而家水淹七城

大辣都殺哂全國啦

俾王騎番去帶軍

分分鐘水淹七省

點樣可以以當時既技術儲到今日三峽既水量

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

皇叔: 如果當年我有得起三峽大壩我使輸

吳國啲將有水練，無用

陸遜營燒七十里 諸葛亮排洪救主

當年劉備應該搵樓主而唔係諸葛亮

中共為左 水淹湄公河 做既封測

那會死很多大漢子民！

以前有多d 湖做緩衝
中共建國之後
為咗整多d 耕地而填咗好多湖/ 縮細湖面積
所以現代係大獲好多

但好遺憾 佢地個年代 未有辣椒

水淹七億？

劉備唔可以大屠殺
當年佢好多幕僚都係荊州人

劉皇叔到今日未死，應該幾歲

好想快點玩完了

83